有冇聽開張敬軒都同我入嚟！（13）

歡迎各位鍾意張敬軒嘅巴絲打一齊入嚟傾下計

最新歌曲 櫻花樹下十年最終樂章 百年樹木
mv 感動上架

提提大家 Hinsideout 藍光碟 2BD + 3CD已經面世

為咗令大家更加認識軒叔 我執咗呢個list 出嚟 希望多啲人識佢嘅歌

熱門主打（唔識張敬軒都聽過呢啲歌）
櫻花樹下 笑忘書 酷愛 餘震 青春常駐

軒氏慘情歌
廣東話：春秋 我的天 老了十歲 追風箏的孩子 風起了 塵埃落定 不吐不快 襯 靈魂相認 遙吻 百年樹木 攝氏零度 P.S. I love you
普通話：斷點 只是太愛你 無能為力 過雲雨 Hurt So Bad Dear U 春天

軒氏sweet 情歌
騷靈情歌 找對的人 One Day 無名指的光環 他的故事 雪花抄

人生哲學
My way 不同班同學 羅賓 缺 天才兒童1985 潛水 酩酊天使 茶想曲 放榜 相對論

軒氏R&B
孤單公園 Yes&No Deadline Stop the time 兩座位跑車

舊居Felix Villas
過客別墅 緋荔榭·少年

時事現況
披星戴月 井 怎麼可 Blessing

迷幻邪惡風
迷失表參道 詩郵寄 最卑微的願望 壯舉 Do What you Want 曝光

滄海遺珠（好聽但唔多人識）
惜愛 溫馨提示 病況 感情用事 男孩最痛 悲劇人物 隱形人 狐 願望樹上 溺愛 故園花茶 單打獨鬥 失戀有獎 未來的回憶 隔夜茶 悔過詩 夜宴 叮噹可否不要老 蟬 我和秋天有個約會 定局 明瞭 Deja Vu 鬧鬼愛情 第二次愛你 不能不見 昨夜早晨 家園

合唱歌
Ivana：高八度 手望 友誼的小船
Keeva 麥家瑜：石徑
容祖兒：Make a beat 天窗 （2014 Hins Live in Passion)
關淑怡：偷情 (2014 Hins Live in Passion)
譚玉瑛：青春常駐 (2014 Hins Live in Passion)
周柏豪：櫻花樹下 （2013 周柏豪 Imperfect Live Collection)
陳柏宇：騷靈情歌 (2017 陳柏宇 Speechless Concert)
何韻詩：勞斯萊斯 (2011 港樂 x 張敬軒交響音樂會)
黃耀明：迷失表參道 (2011 港樂 x 張敬軒交響音樂會)
Tobey：預言書 （2018 Hinsideout）
Boyz：死性不改 La La 世界 (2018 Hinsideout) 預言書 （2018 Boyz The Unboxing Live）
陳慧琳：風花雪 (2018 Hinsideout)
楊千嬅：可惜我是水瓶座 (2018 Hinsideout)
孫耀威：義不容情 愛的故事上集 (2010 軒動心弦演唱會)
陳奕迅：你把我灌醉/ 追/ 淘汰/ 一生中最愛/ 等了又等 （2009 Uni Power 大合唱會）

高質翻唱
舊歌翻唱：留低鎖匙 婚紗背後 細水長流 脈搏奔流 你救哪一個 等了又等 至少還有你 明星 後來 心動 女皇 深藍 靜夜的單簧管 無需要太多 遇見 蔓珠莎華 大熱 等 天使的禮物 一天 偏偏喜歡你 被遺忘的時光 一簾幽夢
Ivana 翻唱：下次愛你 好時辰 天堂有路 月亮說
翻唱碟 Pink Dahlia/ Dahlia II: 完全因你 夜機 絕 黃色大門 囍帖街
降兩度翻唱：我本人 三角誌 聽說愛情回來過 吳哥窟 女神 兩個人的幸運 誰來愛我
Medley: 垃圾／絕／失樂園／大開眼戒(2014 Hins Live In Passion）
Medley: 完全因你/ 少女的祈禱/ 夜機(2014 Hins Live In Passion)
Medley: 玉蝴蝶/ 獨活/ 心淡/ 下一站天后 (tvb)
Medley: 破曉/ 野花/ 你是我的男人 (2008 拉闊變奏廳)
Medley: 沒有你還是愛你/ 依然 (2008 拉闊變奏廳)
Medley: 爭氣/ 落地開花/ 愛是最大權利/ 灰姑娘/ 三角誌 (2016 降兩度 Gonlando Live)
Medley: 紅／想你 (2012 浮想聯翩張國榮演唱會)

隨po 附送舊照 提醒大家軒叔嘅初心

報到

lm

返嚟lu

歡迎大家見識下軒叔fans 嘅深藏不露

咁快

上水 今日返香港

I’m ready

食完飯訓陣先 一陣再追

LM

軒仔話2019年可能再開concert!!!!!! Omg!!!!!!

1月1日有新歌

同埋佢話2019年1月1日有新歌

佢話會搵隊大隊啲嘅樂隊，elegant d嘅
我諗係似之前港樂果個concert咁？

港樂正啊 好期待！！

係預備瞓街嘅節奏

下次愛你真係好心酸

我要張敬軒2019演唱會唱潛水
唔准降KEY

Lm

好鍾意呢首

二百年後 所有事物都種出青苔
岩石化作花開
請相信愛力量 將虛構化力量

我都係 但真係勁頹

每次聽都覺得好似裂開個心

你我身邊都只得你我的話
唉

沒有足夠眼淚無謂亂愛你

巴打仲有冇咩歌好聽

其實演唱會應該全部歌都要降key
佢之前訪問解釋過
點解cd 版要高半度係因為想搶耳啲
但演唱會要低半度係因為聽眾聽咁耐咁搶耳會好辛苦 同埋唱都會輕鬆啲

#1 個list 跟佢聽下啦

好期待佢會放唔同版本嘅百年樹木出嚟

唉

下次等我眼淚流盡又愛你

會有呀？

佢喺訪問話會囉 今次應該唔會走數嘅

我係絲打 軒叔啲歌首首都正
ivana
除咗軒叔之外 近排新歌有聽古巨基嘅太空艙 rubber band未來見 eason 可一可再

走數正衰仔

但上次 襯 都要降key
雖然就完show啫
又唔係太難唱:/

都未岀hinsideout show後感

一貫走數作風

佢啱啱訪問話記得自己爭d fans騷後感，但佢話仲未落筆嘅原因係佢覺得唔係一個post可以表達晒嘅

百般滋味

我仲keep住本場刊

要開始每日儲$10

#metoo
好想軒叔快啲開show

I’m ready 今次all in買最貴飛

好驚買唔到飛

我連bombom 棒都仲係度

我都決定all in最貴飛
如果我買到嘅話

支棒 未開場已經打爆左

一齊加油搶飛

真係有排聽

Eason 啲歌又係好正
以前日日j

tg搵唔到你

仲要買兩至三場 如果買到

機會有d微

連登巴絲集氣呀要
唔知呢個po 可唔可以開到佢下一個演唱會呢

百年樹木聽上癮，每日一定會聽一次

加油呀絲打

集氣

我都想睇兩場呀
中間場 x1
尾場 x1
咁就perfect池

明年開紅館騷 張敬軒已經準備入紙

歌手張敬軒到電台宣傳新歌《百年樹木》，表示新歌是《櫻花樹下》10周年的完結篇：「因為班底有九成係一樣，故事都好似，想做番首差唔多情懷嘅歌。」他亦表示新碟是向林憶蓮96年的唱片致敬：「因為我好鍾意嗰隻碟嘅編曲周國儀，所以今次我都搵咗佢嚟幫我。」他亦表示新歌MV都有向林憶蓮致敬：「搵咗陳詠燊導演嚟拍，咁啱佢又係憶蓮嘅fans，所以就將《哭》嘅concept擺落去，例如全程都係電車。」問到他為何不自己做埋男主角？他笑言：「吳肇軒做得好咁多，都係『軒』啫，今次導演選角好好，揀咗啲當下好出色嘅新演員。」

他亦透露下一隻碟會轉班底，會請美國、韓國的製作人做廣東話、英文、國語歌，希望可以跳出框框，令香港音樂有更多國際影響力：「覺得香港依家除咗band之外，佢哋喺國際上有表演機會，所以2019年我希望音樂有更多影響力。」另外，他亦透露有意明年在紅館再開騷：「依家準備入紙，不過今次演唱會就會好唔同，會同樂團合作，但暫時未知係同交響樂團定中樂團，預計係下半年，但好多人爭，所以我會盡力爭取。」

出年紅館競爭真係好大
連皇上都加入
希望佢申請到

但最緊要
黃牛死全家

想睇Joey 但係買到飛嘅機會係零

其實平時大家用咩方法買飛 我次次上網都買唔到，有無攻略

我都想睇joey 20 周年
但唔覺得會買到飛

3年開3次紅館，好癲

有得入場睇仲想點

又想睇 但又驚佢辛苦

紅館係我同軒仔最近既距離

軒軒可否不要老

黃牛死全家

祝呢度嘅巴絲可以一齊用正常途徑成功買飛！

大家一齊紅館見

Joey Eason都想睇 謝絕黃牛啊

紅館見之前會唔會係仙后見左

組團一齊舉牌

紅館見！

呢個正喎

我都想知

我會瘋狂提大家謝絕黃牛

實名制有無得諗

我都想有

紅館嘅話都唔會有可能

都想知

個畫面好正呀RRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRR

有無幫我同佢表白?

快d話我知 軒仔係咪有mon post
行走的cd

希望軒係有mon post

開心死你啦

Btw 我都係因為hinsideout而愛上軒叔

其實我都係自己FF下

出年紅館再見!

我成日同我啲friend 講話有合照係我嘅人生目標

難獨佔 難分享 現在恨不得去搶

ON9 ,無左字幕版成3X萬點擊

有時㩒入去佢啲ig tag 見到咁多人同過佢影相真係好葡萄
唔明點解自己永遠都冇機會

我set好我嘅2019年年度大計啦！
就係要同張敬軒照合照同埋有佢簽名

同埋要睇軒叔2019 紅館演唱會

我成日見其他fans可以去後台同佢合照，到底點做到㗎

呢個一定啦 好想買到握手位

果d係忠粉 應該日日都跟晒佢schedule

應該有一部分係glamour 啲人

黎, 當我係軒仔 寫一次比我練習下先

我連佢schedule都唔知，想跟都跟唔到

同埋啲人好似全職追星咁

到底點入fans club

冇得入
佢地唔收新會然

我見到你呢句
第一時間已經想喊
眼角濕咗

佢地個fans club係咪得fb同ig可以follow

要搵pt賺錢了

我都想入會

好似係
所以只有得羨慕妒忌恨

一樣
唔可以再shopping 要留定錢買演唱會飛

有咩想同我講啊?
慢慢講, 唔洗急啊!

每日$10 for 仙后, $10 for 2019演唱會

唔緊要，連登呢個post已經係一個non official嘅fans club
咁樣氹住自己先

其實都係
連登fans 團都真係幾龐大

最大型張敬軒討論區

今日大家咁好傾

簡單嚟緊係我自己生活上好多好唔開心好depressed嘅時刻，無人陪無人了解無人傾嘅時候
都係靠睇張敬軒嘅片陪自己渡過難捱嘅時間
睇完佢啲片雖然解決唔到問題，但至少至少心情好返啲
所以好多謝佢

等我搵日得閒mark 低你地啲名先

會長 ：彼此風箏於嘆息橋

小王子, 我好開心能夠令你心情好返d
以後有咩事記得同我講, 永遠陪住你
我地2019年紅館見! 你會買飛睇我嫁可?

摘名

係咪應該改番個靚名

團結

你唔好真係引到我喊啦
我喺街㗎
你隻衰鬼

來吧

以後唔會得你一個呀, 你仲有我地班痴線軒仔fans

加速

你呢

千千 多謝你
不過好開心終於搵到大家陪我做軒痴

等夜d多d人上黎再一齊取暖

個MV真係好多致敬自抽位，唔細心Ｄ都唔知

自抽位：
樹蔭有一個阿嬋
陳智燊這大時代

關連位：
手巾／橡筋
置地門外落車
軒叔件衫同上集KTV一樣

致敬其他歌：
芳芳／嘉嘉＝男女主角名
本書The Story About Him＝他的故事
書籤係 PS. I LOVE U

仲有無

自抽位：
樹蔭有一個阿嬋
陳智燊這大時代

關連位：
手巾／橡筋
置地門外落車
軒叔件衫同上集KTV一樣

致敬其他歌：
芳芳／嘉嘉＝男女主角名
本書The Story About Him＝他的故事
書籤係 PS. I LOVE U
叮噹手巾

仲有無

我而家無事啦 多謝千千

我仲未睇 好驚睇完會唔開心

當有一日架電車真係過到大海時，但男女主角已經喺置地門外落咗車

新界撚唔識搭電車

塵巴

認同 做咗軒痴之後冇咁唔開心

軒仔既片睇無限咁多次都笑得出

回來了

睇唔厭

一有唔開心就loop軒叔啲片
感覺會開心返啲

Yeah 我都係
條條片都睇5、6次

好鐘意睇佢同皇后d訪問片

好搞笑 又好可愛

啱 有種正能量

原來百年樹木有第二版

其實軒叔會唔會真係睇啲禮物，我怕英皇啲人攞完就扔，唔知上次有冇睇我簽唱會送比佢份禮物同信呢

佢同皇后啲片我睇到識背
有次話皇后瞓覺擘大左個口 皇上隊隻襪入去 真係好好笑

仲要捽佢棚牙

軒叔開到口話要拎至尊碟，應該今年內會出

仲有就係２０１９年１月１日 會有新歌派

皇上個樣仲要勁招積
我笑到gapgap聲

佢地成日假鬧交 好好笑

我相信軒叔會睇

呢個真係勁灰

邊到？

食臭襪

我個bb好可愛

琴日係網上搵返好多軒叔以前嘅cd，洗左成千蚊買返曬

我想問後面果架係咪軒叔架車

係

我都諗住買返軒叔以前啲CD 之前誤入歧途去咗買簡約再生版

如果我喺街撞到佢就好
今日多唔多fans去等皇上呀

買啦
信和啲二手碟舖都仲有

有啲搵唔到/太殘

好感動

聽到都覺得你地好開心
好葡萄呀我

我地又合唱

大家聽左未啊

未得閒聽
做緊功課

下次有機會一齊唱

19年1月1日有新派都無人討論

我又要

突然間有興趣搵下八年樹木mv對於林若寧曲mv同埋張敬軒本身嘅一啲相應嘅密碼

快d做完功課, 訓之前聽
btw呢條係視頻

好聽喎

原來已經有人搵咗

又係準備訓教既節奏
聽日再傾!

而家solo吓

曾樂彤叫dahlia

早抖絲打 唉我仲垂死掙扎緊

唔夠膽

怕咩 個個都係咁～冇人會笑架

加油呀

點解類似對話好似之前見過…

幾時有

聽咗

好靜

啱啱好 你出嚟我就作完文

大家去左邊

今日太攰 尋晚又訓得少

想問下吒叱幾時賣飛？想去支持軒叔

打機？

人地都話作完

不了

塵巴
唔該你

變乖咗

冇錯字 check過先嚟推po

想聽隔夜茶live

我想聽皛嚞唱隔夜茶live

又r

聽過佢唱live真係好震撼

我都想
但覺得如果出年紅館同樂團開都應該唔會係side track

live 好聽過cd

仲有幾日先考下科休息吓

生日梗係要休息
生日快樂

佢行走緊呀

原來連登有軒仔po
新人留名
Btw係咪我睇漏，點解歌單冇我和秋天有個約會同the everlasting day?

sor 自膠
有前者，冇後者

可惜我不會是好的演出對手

連登大嘅張敬軒po 應該有2 個？
一個就資訊性啲 一個就俾啲fans 得閒吹下水唱下歌仔
後面個首我都未聽過 啱啱走去聽原來就係我和秋天有個約會英文？好好聽呀 我覺得呢首應該大推

因為係佢同佢工人唱冇乜人知都好正常

怎麼吻 都似是木偶
joey 同hins bb 都好正

超鍾意2014合唱天窗

覺得the everlasting day 比中文更正

係
仲有joey 翻唱笑忘書
hins唱誰來愛我

Crossover真係好正
特別推介容祖兒靈魂相認
幾時有錄音室版本呀

多謝風箏b 快啲找數

好遲先入黎lm
上次睇hinsideout我男朋友聽到發哂吽豆
我自己就high到爆
諗緊如果下年軒仔真係再開到紅館係咪應該自己去睇就算

呢個我有聽
其實想聽軒仔再cover憶蓮首哭同願
kkbox冇
想聽佢live多次憶蓮啲歌

我淨係聽過拉闊

呢個係呀
我以為有另一個concert叫林憶蓮之夜
誘惑的街 願 哭 同野花正到

野花 破曉 你是我的男人

係 或者搵同好一齊去

我哋係咪要拉banner

唉 so9sad
自己去就買最貴飛啦
如果到時買到既話

啱啊

我都係睇完hinsideout之後就深深愛上左軒叔

希望佢可以係6至9月開啦 不過我覺得10月11月大機會多啲

同呢度啲巴絲一齊睇

今日靜到咁

好唔慣
Btw生日快樂

係 3份1都冇 多謝醒醒

仲冇兩個月喎 係呀

生日快樂

多謝飛翔絲 聽日找無名指的光環條數

唔洗客氣呀笑笑

唱歌

又得喎

好多野做
等星期五六日會推快啲架啦

行走的cd

生日快樂呀

Happy birthday

大家未起身

起！

起左啦
好眼瞓

早晨塵巴

早晨啊 琴晚睇左百年樹木MV, 心up到依家

我尋晚半夜俾隻蚊針到醒咗

你d血夠甜

咁你睇返尋日商台個live會唔會開心返少少？

有冇搽啲膏？

加咗糖
我頂唔順，結果走咗出廳瞓做廳長

無呀
屋企無藥膏

單單係隻左手都十幾粒蚊爛

有 軒叔又叫自己做鮮肉

你需要一支無比滴旁身

雪凍佢

你好慘呀

我都可以叫噪喎

噪是什麼

噪肉

好想食呀

定係買個電蚊香好啲

雪凍啲乜

儘管如此，工還是要返的
其實你地係咪大部份都係學生 得我最老要返工

我都係扮工

咁你哋加油啦

原來你都係學生

有千千陪我
我好眼瞓呀

我無野做 係咁F5緊個post

我其實有嘢做 但老細放假，心散mode on

好想快d放假

我聽日仲要做一個seminar嘅MC，乜都未準備

Metoo

我成日以為絲打係讀緊書
原來咁多做緊野嘅大家
一齊加油

佢自己冇想像中咁細但係佢哋仲好後生

肯定係啦
最多咪廿零歲
塵巴都差唔多啦係咪？

係呀有人仲好後生㖭你永遠都估唔到

90後已經老了

好驚 究竟連登有幾多未成年嘅小朋友
不過呢個健康post 唔驚

假設大家都係入大學先有連登ac
今年已經係00 後有連登ac啦
時間過得真係好快

我已經打拼左幾年了
近期先開ac

想辭職留喺屋企

辭職就無錢買軒叔周邊

但係我好似見你成日都喺度

想留喺屋企做咩先

傻啦佢會搵到方法嘅

抖

其實我覺得係人生唔同階段聽軒叔啲歌都會有唔同感受
例如細個聽櫻花樹下會覺得哎呀好sad 呀好似佢地要分開啦
但大個左聽可能會覺得 有啲野真係唔到自己去控制 時間過去 有啲野都會跟住過去咁

我都係因為近期拎到hkbn email先開到acct

咪又係sad不過兩種感覺唔同咋嘛

大家得閒咪多啲上嚟傾計囉

要返工買演唱會飛 買碟 食仙后
part time 窮學生要儲錢啦

我係為左呢個post而開ac

其實你個名有咩意思架我成日想問

謎之年齡

咁佢咪好感動囉

正氣po

你估下呢度最細同最大係幾多歲？

我都想轉工
但出面搵唔返呢個人工

因為有你喺度咋

可能你要搵返兩份先等而家個人工

最細係13定14

細個唔明d歌詞 淨係覺得旋律好聽
近期成日聽天才兒童 提醒自己唔好放棄自己細個既興趣

一定啦

好有心

我唔知喎

其實我個名無意思嫁

咁你唔好放棄你個興趣啦喎我等你好消息

讀art係一世捱窮

係呀
而家條career path唔錯，過多幾年應該升到就人生無憂
但工作性質

完全係燒銀紙

咁你要學習接納同埋包容工作性質
為咗錢喇嘛

可能係用一啲紙

等餓死

唔好畀咁大壓力自己呀

加油

我自己妥協咗，條路自己㨂

借個虛擬膊頭比你

我要真實膊頭

咁唯有叫你加油啦

有機會仙后後援果時借比你

咁我係咪要戴返個 VR鏡先

不
會有人呷醋

其實可能係會計妹咁嘅膊頭

多謝
唔得，我要做嘢先
仲有file未打完

想借軒叔膊頭多d

笑死

可能係任何仁呢

cls 笑左出聲

咁你打完再去食好嘢再上水
見你上水就即係搞掂等你呀
未做完就上水就打你呀

佢係我㗎喎

藍色膊頭 可遇不可求

OK

記得食lunch

左邊你嘅右邊我嘅

但係任何人都可以係任何仁 咁咪即係公廁？

每人一邊 開心些牙啦

驚佢做嘢做到唔記得食嘢㗎

左擁右抱？

左擁三千右抱國色

有得霸半邊都已經好開心

見你咁強調我就再強調多次：唔好餓壞身子

淨係諗下已經好開心

我唔准你歧視任何仁啊人地正氣吉祥物嚟

好啦你啱

Who is 會計妹？

電視晏晝賣廣告嗰隻劣質公仔

一蚊開公司梗係搵會計妹啦

加油呀大家 忙完再繼續傾

多謝頸巾絲

多謝快樂

等你

多謝小王子

多謝水水

生日好運

多謝軒馬絲 我都會聽咗做咁

祝你好運

我都係近期拎到isp email先開到ac
本來諗住用alumni ac reg, 但admin唔俾

你快樂我就快樂

//5

你都起咗身喇

係 尋晚好早就訓咗

殘破身軀注滿熱血

你都要加油

讓我來保護大家

又係時候諗lunch食咩

大家最愛既譚仔

多謝靚聲絲打 幾時再唱歌

譚仔

都得嘅

多謝塵b同軒軒

係咪要去賭場

邊個搵我
大家食開咩組合

多謝女孩

我努力咁錄緊

蕃茄湯

唔返工邊個養我

wait

眼藥水

多謝ironman 幾時唱歌

炸醬 雞肉 清湯
如果食蕃茄湯就魚腐 雞肉
好肚餓

一路冇用isp email
長期是cd rom
但見到呢個post忍唔住想搭咀

你又唱？

我都會配姦肉

尋晚缺大合唱

過橋

感動流淚

期待你嘅成品

唱我聽

好攰

我都係

sleep

Solo呢

返緊學啊

軒叔係大家嘅，正如蒼井空一樣
（會唔會俾人bam )

係第幾個留言 想聽多次

難獨佔 難分享

Same here 有功課做？

清湯懶肉豆卜走韭芽小米線

我中意豬耳

不忍心看你 受委屈哭泣

承認你給我這下場

佢好多side track都好好聽！

隱形人 算唔算side

五音不全

呢首我好鐘意

昨日你反常溫柔 摧毀我的所有

你似厭棄我死不放手 早知我輸也苦鬥 偏不會怕醜
今天慘被隱形好應該走 我大概不宜苛求 默默的接受

我就算繼續愛 注定故事已經沒然後

唔開心係可以㗎

試下手氣

冬菇雞小辣

係 岩岩叮完飯

今日帶左飯

其實係尋晚出街食剩

好耐未食過

唔健康 尋晚出街食剩既

咁牙，慳咗lunch錢，好叻豬呀

講起就想食屋企煮嘅飯

咁就今晚早啲返屋企食啦

我喺外國

叫阿媽食飯時開live

你哋真係唔好聽過呢首歌係歌詞嚟喎

望梅止渴？

塵b煮我食

我煮

不了
有人會呷醋

咁幾時可以返香港

流巴煮咩菜多？

12月中

咁好快啫 加油

快架喇 下個月就係啦

今晚唱故園花茶思吓鄉

雖家帶著簡樸衣箱

不過返嚟就冇得成日唱歌了

點解

離

留名待聽

點解呀？

有人會呷醋

一齊唱

Oh

要練下先

好吧

新人想問野
滄海遺珠係冇派台冇出碟 定係有出碟但唔出名個d歌

利申: 有睇降兩度

唔該我

好

睇心情

佢咁忙邊得閒呷醋

你返工個間呢？

你可以煮多啲西蘭花

忙住IG係咁like人

係咩佢而家上緊ig咩 睇下先

因為健康同埋易煮囉
一大煲水落少少鹽就可以

7分鐘後

我反而幾鐘意 但個個都話難食

我覺得唔好食

agree

有圖方便討論

有冇沾面圖, 個人鐘意食沾面多d

好似好少食 有冇好介紹

周月 中環歌賦街5號地舖

sorry 我冇相機食前既習慣

同好

周月好正

幾年前食過鰂魚涌果間 沾同湯都好鹹
雖然聽講中環好好多

好彩你唔係我哋時間夜晚先放

中間嗰間咩嚟

人哋喺外國喎

之前係日本食

真係好靚呀

鰹魚湯拉麵 好似係

呀 呢間久仰大名

三田製麵所 不推介
好似食鹽咁
仲有風雲丸,應該太油 男朋友食完衝左去柯屎

每次去日本都要encore

得我食開屎

豚道樂好食 其他兩間咩嚟？

其實我係拉麵都鐘意食

講講下食嘢做乜出現最後兩個字

建議你轉食譚仔

每個人口味唔同唔可以講呢啲嘅

鰹之一滴 麵屋丸京

多謝你嘅推介

bookmark

前者係鰹魚湯 我唔係好啱食
丸京都ok 不過特登去就不了

之前食過 凪豚骨拉麵 (大坑京街3號地舖)
我覺得都唔錯

好似之前係叫拉面BB?

呢間到而家都未食過 過海好遠

新界撚有巴士過大海

我哋唔係香港時間夜晚討論食嘢已經好好啦

電車都可以過海啦

可惜愛既人已經落左車

不要再說了
新界真係食屎

好彩樓下有24小時M記

1966淨係俾餅你食

Same here

目測係馬利餅

你不是一個人

張敬軒食過那馬利餅

正wo

好想睇佢係我面前食餅

唔洗報警
純粹想知點解軒叔d面皮咁有彈性

但係一定唔夠你厚

張敬軒下年又開演唱會 好開心

諗到拉咩banner未

咁都要報警

爭啲認錯名

你講完我即刻望一望個名

繼續dklm

可以DLGH

Between, 之前IG出過DLGH嗰個職安真漢子，係咪拍咗嘢？冇咗影

係喎，你唔講我都唔記得

應該會係熊仔頭出片？

點解係熊仔頭？

熊仔頭同個位真漢子係被軒仔邀請去拍片
應該都係拍緊同一條片
所以熊仔頭出片我都mon都實一實睇下有乜料

係熊仔頭拍架條片

我呢個專業打手做到野呀

正呀

會唔會嬲㗎

今日random play 左首 追風箏的孩子
聽落d 詞 好正

唔會掛

咁舉其他

玩命

真心推介 呢首嘅話聽14 年hins live in passion 個版本
我自己覺得係最正

一睇你個名就知要聽你推介

過橋幾好吖

過橋有好多餸我都唔食

2014年Live In Passion好多歌都好正

睇嚟大家都搵到好多

我而家都譚仔

譚仔專員

豬耳好好味呀呀呀

我唔知做乜，睇完呢條解密片後喊到癲咗

係呀 死啦我唔敢再聽呢首歌
心好痛

我就係覺得呢首歌好有感覺 好鍾意好鍾意
加埋個 mv 真係 200 分誠意之作

認同！ 真係好有心思

邊到仲有得買

二手碟舖
你想要邊隻？

攬住

我淨係岩岩出睇左一次就無睇過

千千 我要攬攬

我都係，多數都淨係聽歌 唔係特別鍾意睇mv

我頭先碌fb同ig又見到同一條片，拿拿臨掃走佢，好驚又心痛多次

眼濕濕

送比你 係任何仁既膊頭

任何腦魔

攬攬

我又攬

觴觴
我睇完條片之後，我唔知做乜事走咗去睇我ex ig

我唔要果隻藍色怪物呀

橋橋 攬攬

做咩咁自虐

點解咁傻

成日俾朋友話我m屬性

點解要咁做

唔知 我諗我傻咗

全部攬住

無啦啦諗起佢，唔知佢最近點
但明明係我自己block佢唔俾佢再搵我

我都好鐘意精神虐待自己

可以睇下軒叔攝取正能量

咁睇唔開

唉 今日實習唔合格
要delay多半年先畢到業
好唔開心

講吓笑巴打生日快樂
最近掛住打機，冇入post...
差d 唔記得祝你生日快樂

我連睇軒叔嘅心情都無咗

咁我地攬攬你

有無得求情？

多謝 橋橋

俾大家聽下皇上把聲
利申3台

想要

放開放開所有

若有無奈 只有用新的愛情來做替代

唔好 一定要放低前度先好開始新感情

就係呢隻URBAN 搵左好耐了

信和地下有

還有連登巴絲打 已經已經足夠 利申返教會

100分

就快又要開新po

連登有愛

大家推 po 速度好驚人

辛苦你啦

我之前係灣仔買

多謝絲打

連登有愛同埋有軒叔

尋日同塵巴佢地行信和都見到有

軒叔愛大家

時間會醫好你

Agger

大家都愛軒叔

多謝咁多位